<resources>
    <string name="app_name">Your character</string>
    <string name="button_find_description">Определить цвет</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Белый</item>
        <item>Черный</item>
    </string-array>

    <string-array name="color_description">
        <item>Красный цвет символизирует безудержное стремление к успеху, драматизации переживаний, ощущение полноты жизни. Человек отличается смелостью, силой воли, властностью, вспыльчивостью, общительностью, склонностью к альтруизму, если красный его любимый цвет. Если вы помещаете красный цвет на первое место, значит, хотите интенсифицировать свои эмоциональные ощущения, действовать энергично.

Однако яркая, радостная картина имеет и обратную сторону… поскольку вы с такой силой жаждете ярких красок в жизни, рутина может доводить вас до сумасшествия; нетерпеливость приводит к переменчивости и непостоянству.
Вам трудно оставаться объективным, ваше поведение отличается самоуверенностью и упрямством. Терпение не входит в число ваших добродетелей. Тем не менее, другим людям с вами интересно, вы побуждаете к действию. Мир оказался бы скучным местом без "красных" людей.

Поскольку красный цвет ассоциируется с неистовой жаждой жизни, возбуждением и страстью, нелюбовь к этому цвету может означать, что именно сейчас вам вряд ли хочется испытывать столь интенсивные эмоции. Возможно, вас отпугивают агрессивность и напор, с которыми связано восприятие красного цвета. Люди раздражительные, уставшие, волнуемые множеством проблем часто обращаются к более прохладным цветам в поисках отдыха и расслабления - это естественная защитная реакция.</item>
        <item>Это цвет людей, обладающих незаурядной интуицией и склонных к мечтательности. Они безумно любят блистать в любом обществе и находиться в центре внимания. Обладая многими способностями, такие люди, скорее всего, оригинальны, но не гениальны.

Обратимся к старинной итальянской комедии масок - там оранжевый цвет означал лицемерие и притворство! Люди, у которых оранжевый цвет любимый, часто бывают непостоянными: своим лучшим другом такой человек скорее всего назовет того, с которым сошелся недавно.

Если вы предпочитаете персиковые оттенки, вы обладаете теми же качествами, что и "оранжевые" люди, но спокойней и еще менее агрессивны, вы столь же дружелюбны и обаятельны, а в общении даже еще мягче. Вы способны столь же упорно трудиться, но в игре чаще выбираете роль наблюдателя.

Если вы поставили оранжевый цвет на последнее место, видимо, слишком яркие цвета в жизни вам не по душе: вам не нравятся шумные вечеринки, неуемное веселье, громкий смех, хвастовство и интимность напоказ. Поэтому вы трудно сходитесь с людьми и, возможно, даже слывете нелюдимым. Огромному количеству знакомых вы предпочитаете узкий круг действительно близких друзей, и если уж вы находите друга - это друг на всю жизнь.</item>
        <item>Синий - это цвет спокойствия и умиротворенности. Вероятно, это наиболее широко предпочитаемый цвет. Поскольку это цвет неба, то его обычно связывают с духовным возвышением человека, его чистотой. Если он нравится, это говорит о скромности и меланхолии; такому человеку часто нужно отдыхать, он быстро и легко устает, ему крайне важно чувство уверенности, благожелательность окружающих.

Люди, предпочитающие синий цвет, доверчивы и нуждаются в доверии. Чувствительные к потребностям других, способные на крепкую привязанность, такие люди тяжело переживают всякое предательство или разочарование. Они не избегают больших компаний но, тем не менее, предпочитают оставаться в кругу близких друзей. "Синие" люди стремятся к гармонии, спокойствию, терпению и стойкости, к умиротворенности. Они консервативны, надежны, обладают ровным характером и прежде чем сказать или сделать что-либо - думают дважды.

Если ваш цвет - синий, у вас сильно развито чувство ответственности. Вам следует быть осторожным, чтобы педантизм не сделал вас слишком требовательным к другим. Впрочем, ваша внимательность к людям и мягкость перевесят негативные черты вашего характера.</item>
        <item>Тот, кто любит фиолетовый цвет - человек необычный. Он стремится к свободе и независимости, обожает сюрпризы и зигзаги. Он может показаться "спящим", но в душе стремится к полету, мечтает о крыльях, чтобы взлететь как можно выше. Любит интеллектуальное общение, и, между прочим, ему частенько этого не хватает! Любители фиолетового цвета часто обладают недюжинным интеллектом.

"Фиолетровые" личности загадочны, обладают творческим складом ума и быстро воспринимают возвышенные идеи. Фиолетовый цвет часто нравится художникам, а также людям, которые считают, что сильно выделяются из однообразия окружающей их толпы. Если это ваш цвет, вы, скорее всего, щедры и очаровательны. Фиолетовый часто ассоциируется с наблюдательностью, восприимчивостью, тщеславием и переменчивостью.

Поскольку фиолетовый - это сочетание красного и синего цветов, которые воспринимаются как противоположные, ваш характер отличает сочетание противоречивых черт, и вы постоянно пытаетесь балансировать между этими противоположностями - возбуждением красного и спокойствием синего.</item>
        <item>Зеленый - цвет природы, естества, самой жизни, весны. Самый "природный" цвет завораживает балансом теплоты и прохлады, и "зеленые" люди часто оказываются уверенными и уравновешенными по характеру. Они прилежные граждане, заботливые родители, неравнодушные соседи - разборчивые, добрые и щедрые люди.

Если вы предпочитаете зеленый цвет, значит, вы боитесь чужого влияния, ищете способа самоутверждения, так как это для вас жизненно важно. Вы умны и с лету понимаете новые идеи. С другой стороны, вы редко согласитесь рискнуть и попробовать что-либо новое там, где можно пойти проверенным, общепринятым путем. Одна из худших черт этих людей - склонность к сплетням и зависти.

Поклонник темно-зеленого цвета упрям и настойчив. Те, кто поставил этот темно-зеленый цвет на первое место, в большинстве своём прямолинейны, бескомпромиссно стремятся к выполнению собственных решений, обнаруживают тенденцию к идеализации самих себя, одновременно имея склонность насильно улучшать других.</item>
        <item>Это синтез всех цветов, поэтому он является идеальным цветом, "цветом мечты". В нем заложен многозначительный смысл, поскольку он одновременно передает и блеск света, и холод льда. Этому цвету может отдать предпочтение человек с любым характером, он редко кого отталкивает.

Белый цвет символизирует чистоту. Те, кто другим тонам предпочитает чистый белый, обычно отличаются аккуратностью во всем, они осторожны и проницательны, критичны и несколько суетливы. Белый также означает самодостаточность и, часто, невинность. Он - словно воспоминание детства и простоты.

Нелюбовь к белому не значит, что вы - неорганизованный или неопрятный человек, но вряд ли вами всецело владеет страсть к порядку, тем более вас нельзя назвать слишком суетливым человеком. Слегка асимметричные вещи для вас гораздо интереснее идеальных пропорций, а несколько пылинок на книжной полке не вызывают у вас желания немедленно приступить к большой уборке. Вы раскованны, и в компании с вами приятно проводить время.</item>
        <item>Черный в действительности - не цвет, а его отсутствие. Однако у черного цвета на редкость много приверженцев. Человек, выбирающий его, всегда готов к борьбе, он полон огня и страсти. Чувства "черного" поглощают его целиком, порой захлестывают.

Это цвет бунта, стихии, но не добровольное чувство, а внушенное обстоятельствами или другими людьми. Увы, любитель черного цвета не всегда может правильно оценить ситуацию, отчего проигрывает и очень сильно страдает. В его жизни интим играет ведущую роль, он очень страстный, своего рода "царь ночи", обожает любить и быть любимым. Независимо от цели, он всегда идет напролом, не останавливаясь. В отношениях с ним вы обязательно столкнетесь с неуправляемыми эмоциями.

Часто черный цвет символизирует безрадостное восприятие жизни. Тот, кто предпочитает одеваться в черное (исключая траурную символику - это особый случай), нередко воспринимает жизнь в мрачных тонах, неуверен в себе, несчастлив, склонен к депрессии, поскольку не сомневается, что идеалы в жизни недостижимы. Частая смена костюма или платья черного цвета на другой, более яркий, - показатель того, что пессимистические настроения развеиваются.</item>
    </string-array>
</resources>